連儂牆對呢班人呢講，幾乎係不可或缺嘅存在

唔知大家有冇見過以下嘅情景

呢場運動唔止年青人，中年同老年嘅手足都有參與
佢地平時接收資訊嘅渠道就係屋企樓下嘅連儂牆

記得有次銀髮手足搞大遊行，聽講就係靠連儂牆互相通報消息

我地如果只集中喺連登同tg傾我地嘅計劃同行動嘅話，呢一班手足就可以接收唔切，甚至係根本唔知我地將要做咩

解決方法有三：

1.落街貼文宣，如果要痴就要痴大張啲清晰啲，最好就係A4 size，資訊型文宣會比口號式文宣好

2.多啲同你身邊嘅叔叔姨姨公公婆婆分享下最近有咩活動，有咩資訊要知，當然幫佢地開個tg ac就最好啦

3.唔好只係喺連登tg發播消息，多啲喺fb上分享文宣

唔知大家有咩睇法同建議呢一齊嚟傾下

咩話！？你話唔知邊度有文宣可以攞嚟share？

文宣喇mention la app：

文宣tg channel，咁多個月一直都有更新㗎

推

好多上咗年紀嘅都會企喺連儂牆睇下啲內容好
無論佢哋點諗都好，俾到班阿伯阿婆知道下我哋諗乜嘢係有好處

如果唔係啲藍shit點會成日做獅子狗丫

圖書館戰爭其實可以參考下

其實真係有唔少人行過會睇

授人以魚，不如授之以漁啦
連儂牆宜家風險高左咁多，又快俾人拆
如果佢地真係會攞筆抄低，咁不如整啲文宣教佢地用TG
區議會搞啲用電話同TG班，禮義廉以前都有智能電話班
長遠黎講好過用俾狗咬，俾人打黎換啲唔識用電話既人睇

呢個idea本身係好
但真係需要時間去氹佢哋用
你相處過就知佢哋係本身抗拒去學，亦懶得去學
除非佢哋知道學完有著數（例如免費睇咸片／有好多著數coupon）或者客觀環境逼佢哋用（例如冇投注站同電話投注但馬癮起）
否則好難推郁佢哋去學

好多銀髮族係靠僆牆吸資訊

想慳墨嘅可以印多啲黑白剪報體文宣
tg channel @uglyelderyposter 有好多！

可能無人回覆過你，我係自己住既地方附近真係見過
但而家個d熱門位幾乎24小時有便衣或藍絲輪更
睇水。一埋位就警黑合作。

於是我就做寄信師